不要以為中國人很喜歡統一，「統一」只是中國人來掠略和他國的大義和藉口

不要以為中國人很喜歡統一，「統一」只是中國人來掠略和他國的大義和藉口，但其實他們有得獨也會獨，要犧牲的時候，中國人是絕對不想和國家共負一軛的。 #美國來了他們帶路

不嬲都咁契弟。有難果陣就血濃於水，情同兄弟；大國勃起果陣就自然擺出一副天朝主子嘅架子。